幫手舉報! 頂你個制 藍絲GROUP 整撚個聯署叫柒婆特赦五警

唔好意思, P牌第一次出POST, 有咩錯處, 請各位巴絲打提點

屌今日見到黑警單case 原本諗住開香檳嘅, 仆你個街轉頭見到呢個乜撚嘢聯署, 叫柒婆特赦 嗰五隻曱甴屎。乜九呀? 突赦得啲曱甴屎就特赦返班手足唔該。
好撚嬲麻煩大家一齊舉報上google 吖

#五大訴求缺一不可 #黑警還眼 #731唔見人831打死人

舉報 LINK:
內文如下:
【聯署要求行政長官特赦五警 Petition for pardon of criminal offences of the 5 convicted Policemen】

為著團結香港，止暴制亂，保護警察在執行職務可使用適當武力，我們聯署要求特首行使基本法第四十八條第十二款的特赦權，免去五警: 分別為總督察黃祖成、高級督察劉卓毅、警長白榮斌、警員陳少丹和關嘉豪的刑事案底，並可以繼續在警隊服務及保留一切警員可享有的退休福利！ 由於五人已服刑滿兩年，已受到法律制裁，理應獲得特赦!

In order to unite together against violence and protect our Police to execute their reasonable force during their duty, we urge our Chief Executive to exercise her power to pardon the criminal offences of the 5 convicted policemen under Clause 48, Section 12 of Basic Law and allow them to continue their services in The HK Police and protect their basic retirement benefits!

Since they have served a 2-year sentence and be punished by law already, it is time to pardon them!

幫佢哋搞大件事，等班狗知自己真係condom好過

其實我都有諗過呢個方向, 咁應該要多幾單呢啲先得

推 佢地已經有二千幾人聯署左...